工程仔求notebook推介

文書機，主要用AutoCAD 2D.
最緊要輕，方便拎黎拎去

筆直？
想要幾大mon?

budget <8k
Mon 唔洗太大12-14吋左右

重左小小

MSI GF63 Thin 9SC
1.86kg 9750h+1650+8g 自己加多條ram

要再輕display要降
落一格 用mx250 msi ps42果d 但輕到1.2kg

講呢部 MSI PS42 Modern 8RA i7
8565u + 16gb + mx250 +512gb 1.19kg

仲有無介紹

人地咁好心機介紹比你
睇都冇睇覆都唔覆就再問有冇介紹
有咩意見又唔講
真係當巴打係sales
你買機佢有佣收咩

呢d人咪撚理佢就啱
你點介紹佢都聽唔入耳
隨時佢自己有心水 差在你講唔講得中佢
除非有推介抵到爛 如果唔係都晒氣

MacBook Pro

依部好野黎